諗唔明點解有啲公司仔老闆唔肯俾人5日？

你細公司
想出少啲錢請人我明
福利少啲我都明
關乎支出
但俾員工但返5日你冇損失架
大家傾好輪住聽電話咪得
點解一定要人返多個半日一日呢？
你5日就算少1k我諗都大把人制啦係咪
諗極都唔明佢地既出發點

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

because they only want condoms. and actually wont mind.